高安兄弟套Barton Fink其實講咩

spoilers

到底John Goodman個角色是代表咩
點解火災都要入返去自己間房
點解Barton要一直攞住個package
個package代表吔嘢